一人一個無撚用但改變成套動漫嘅角色

我先

一拳超人 螃蟹怪

造就左世界上最強嘅幟哥誕生

大家點睇

撒但先生

伊留加

大雄

櫻滿集

三萬蚊過夜

海王怪

山治

原祖高達，阿龍

馬沙之反擊 ，夏沙威

哈薩維改變左咩

重睇啦

我的王之力呀

川尻早人

伊魯卡sensei

雷利
路飛老豆
羅傑
白鬍子

如果冇水木老師嗚人就唔會學影分身，唔學影分身就唔會學識螺旋丸同仙人模式，唔識仙人模式咪一早俾佩恩左，完

龜仙人,悟空最常用的招式係跟佢學

所有主角既老豆老母

5秒男乙坂有宇

龍珠 無限

一定係N

球磨川契
特圖

成個故事既始作俑者但冇乜做過野
一個沒下限既渣男只求一勝
一個執咗唯一神返黎建世

登勢 無佢阿銀應該餓死左
平時就淨係識鳩叫交租同扮下光之美少女

雪光

真人得唔得?
鳩硬

凱
前半段零作用頂多嚇下鬼鮫同卡卡西鬥下後半段一腳差d踢死班

烏索普，冇佢冇梅利號

紅髮其實都好冇用
要路飛出海其實可以有好多理由
頂上冇左佢其實都可以一樣收到科

赤木晴子
幽遊白書第一集就俾幽助救咗嗰個細路

鋼鍊 兩兄弟個老母
草莓100% 條底褲

Jojo:幾個配角: 一個貪心想拎石鬼面結果幫dio補血 一個救(執)走dio 一個撈起佢

巨人: 艾倫老豆

火影:帶土

海賊:主編(尾田好似話開頭為了配合主編要求先有斷手的事)

遊戲人生: 吉普莉爾

美好世界: 廢柴女神

Fate: 都是時臣的錯

傑他他老伯

巴打真係guilty crown打手

飛鳥真

依個冇得輸

三雲 竟然無人提

博人

出木杉

係光之廢老

真
主角都變撚埋

齊格

麻枝准退休啦

史上最強小學生

植木的法則
秀吉

金色遊龍

毛利小五郎

Mr. 武士道
唯一係劇場版賣命開路